---
title: Peregrino Pergaminho Eterno
subheadline: Um peregrinho que procura aprender tudo o que puder em Do - Fate of the Pilgrim Temple
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                                                     |
|-------------------------------:|-------------------------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Contador de Contos, Escritor de Registros, Mestre de Conhecimento |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Tanto Conhecimento, Tão Pouco tempo                               |
|                     **Dragão** | Curioso sobre o Mundo                                             |
|                                | As Roupas Fazem o Peregrino                                       |
|                                | Se vê como um Professor                                           |
|                                | Voz que leva paz e concórdia                                      |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Medíocre (+0) |
|   **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|     **Esperto:** | Bom (+3)      |
|    **Estiloso:** | Regular (+1)  |
|    **Poderoso:** | Regular (+1)  |
|  **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como eu tenho os Meus *Pergaminhos de Registros Históricos*, recebo +2 ao *Superar de Maneira Cuidadosa* situações envolvendo problemas relacionados a tradições ou eventos históricos.
+ Devido ao meu *conhecimento dos métodos antigos de combate*, recebo +2 ao *Defender-me de maneira Esperta* contra ataques físicos corpo-a-corpo

Pergaminho Eterno sempre teve um gosto por livros, pergaminhos e afins, aprendendo a ler e escrever quando tinha apenas 3 anos. Ele também tem um tino para resolver problemas de maneira diplomáticas e possui uma mente analítica. 

Ele gosta de causar uma boa impressão, sempre vestindo suas roupas simples de Peregrino de maneira limpa e elegante. Ele também usa cartola e _pinces-nez_, sendo o último algo que foi deixado para trás quando o mesmo foi abandonado no Templo Voador. 

Ele adora ouvir histórias e conversas e é desse modo que ele resolve os problemas que ele enfrenta. Ele não gosta de pensar apressadamente nas coisas, gastando todo o tempo que puder e ainda mais. 

Ele também gosta de conversar, uma vez que ele sabe como usar as palavras para convencer as pessoas a fazerem o que é necessário, na visão dele.
